28歲 想有自信 做個mk仔 要點做？？

利申 啱啱學識食煙
巧chill 感覺成個人自信番曬來

奄咗自己先

我係咪唔啱唱歌經過幾個月時間學習 都唔知學左咩9番黎咗咩鳩返來

屌唔記得del

食兩支

帽撚笑大人個口啦

早知就咁copy算on99

Y del漏啲咩

你發雞盲牙

脂肪上眼

盲？中女真係on99

你食屎啦

仲唔係你

係咩-.-

99.9%

你100%babychu

你真係傻西黎-.-

快啲改名

有自信的肥仔

100%

我個人比較內斂

我男人黎==